HSBC PAYME疑問 用過既巴絲入一入黎

始源我本來已經有一個Payme既account 呢個月$5000限額用完
我問屋企人攞左佢身份證去申請第二個payme account 但add既信用卡 同銀行卡 都系我本人既卡， 佢停留系驗證畫面超過3個小時 請問系咩原因？
我自己本身個account 驗證個陣 10秒都唔洗

Up